Child登真係好撚恐怖

點解可以咁多人將殺老豆老母合理化
有病好慘就應該殺老豆老母
仲要係咁樓主rip rip rip
自殺都要搵兩老陪葬
老豆老母rip

連仔間接一次害死3條人命

創意台

教唆他人自殺係會入罪

如果有人肯告，果個自殺post好多巴打會入罪

睇下有冇人做野啦

Child登仔又係閪嘅成日發表埋d窮人生仔論又基因論

殺！無赦！

父母無問過就開始一個生命生個仔女出黎，仔女都可以無問就結束父母既生命，好公平喎

On99 希望你係假膠

係咪要問過米先扑野呀on9仔

身體髮膚 受諸父母
只可以父母要你死
唔可以子女要父母死
你有冇讀過書

...

人世間多苦難，遲死一 如早去，阿門

唔好剩係識留負評出黎發表吓啦

上child登心智差d都真係唔好上，好多價值觀錯哂

痴撚線，乜撚野思維

你咁罵我唔驚我自殺咩

贊同

兩登風氣近呢幾年扭曲得好嚴重，
由所有女人都係雞個期開始，
越黎越多反社會言論出現，
心智未成熟既睇得多真係會潛移默化

呢到大部分都係一世冇得翻身既公屋仔

理論上子女應享有隨時終結父母生命的權利

唔得咁隨便，要有充份理由，否則要坐監架

兩登不嬲都係痴線佬論壇
都唔關呢幾年事
只係而家多左班中小學雞唔識分網上同現實
下下拎兩登嘅野係現實同fb到講
不嬲都話上高登 勿認真

有個post講個廢老係七仔偷野人捉
堆人鬧個店員點解唔放過佢又話佢奴性重
連登真係愈黎愈多痴線同戇鳩

仲要有好多都唔係假膠先得人驚

岩啦，接觸下真實社會。
香港依家個社會咁仆街，反社會好正常。

有幾仆街，
香港正正常常肯買樓自住都夠去全世界定居
有咩地方得先

買樓自住？
首期呢？壓測呢？
一日百五條撚樣落來，公居屋完全追唔撚到。政府又唔撚理，d官員亂尻咁搞，做錯野又唔撚駛落台。呢d社會，反尻佢就岩。

恕我直言，呢個年代問父母攞一層樓係好基本
(唔係首期，係俾哂錢果隻)

減少劣質基因嘅擴散

恕我直言。
一來，唔係人人有父幹。
二來，一個後生仔，出來，有份正當工作，但係連衣食住行，都成問題，不能自立的，而呢個問題嘈左十年以上，d垃圾高官都改善唔到，重搞到個情況越來越差ge。咁個政府食屎啦！

咁係父母問題，
以前經濟咁好唔珍惜

反政府正常啦咁。

其實呢句野唔係咁用
仲有下一句 不敢毀傷，孝之始也
目的係叫人珍惜生命 同時都係孝道基本

嗯⋯⋯點解係公平？
父母結合係創造生命，而你講嘅係摧毀生命。點解兩者權利係同等？同埋好奇一問，你覺得結束咗父母生命，可以為你帶來啲咩結果？
我不評論你嘅想法是否扭曲，但我想知師兄係咩原因導致你有咁嘅諗法。我能夠明白好多人會埋怨父母唔應該生佢哋出嚟，但我不能明白點解結束父母生命就係公平。

殺埋你滅口tim ar

樓主：

咁你快啲返去殺老豆老母啦

反社會心理可以解釋萬事萬物，對一班連登loser又賴又蠢又唔肯思考既人黎講係聖經

上連登 勿認真

本身無病，原諒佢

唔好下下都以自己角度去睇件事
世間上冇無緣無故嘅恨
有朋友生過濕疹係好難頂
更難頂嘅應該係親人嘅冷嘲熱諷

哦
有父幹？

屌你老母去死啦 就係日鳩日都有你呢啲咁既人係到散播啲觀光，怨話老豆老母冇問過自己就生自己出黎捱窮捱苦跟住將啲責任推鳩曬係佢地身上，至會搞到有人信以為真咁走去殺自己老豆老母

觀念

毒撚好慘
更難頂係俾女冷嘲熱諷
所以應該強姦啲女

會冷嘲熱諷嘅女性格唔方好
因果報應

太多on9仔俾假膠誤導曬

你都on撚9

又想老屈？
有無證據先
就算退1萬步真係親人冷嘲熱諷，殺人就正常？

一般人有8位數流動資產

賊登質素

就係咁樣就合理化左殺人

Child 登三大定律
女人=雞
老人家=廢老
窮=父母垃圾

老老豆豆，而家冇人知條女同佢屋企人咩關係
屋企人成日屌柒個女，俾個女殺咗報仇都有可能
屋企人錫個女又關心佢，俾個女發癲殺咗又有可能
不問前因後果一味指責條女同樓下師奶有咩分別
又係啲打人就一定唔啱嘅華人理論？
我就主張有恩報恩有仇報仇嘅
連登仔保持行車距離，等多啲資料到手再討論喇

Child登質素

樓主rip rip

知唔撚知咩叫嚴重濕疹

就可以殺人

咁link入面呢個人有冇殺老豆老母？
依加嘅問題係殺老豆老母
你閱讀理解拎u?
利申：中學有同學有嚴重濕疹但冇殺老豆老母而且同屋企人關係好好

咪撚講到自己好偉大啦
換著個啲人係新移民，強國死人冧樓大把人幸災樂禍
你連身邊有呢啲咁嘅朋友都未曾關心過
甚至唔會主動接觸
死左人見晒報就冷眼旁觀拋一句人命黎架好矜貴架
比你講到天花龍鳳又點
你會同有濕疹嘅人做好朋友?
你會知佢地點樣同屋企人相處?
貓哭老鼠

又老屈

但佢地唔認自己垃圾
有人努力過得好過佢地，佢地只識一句咪又係買唔到樓

我會同濕疹嘅人做朋友
濕疹又唔會傳染
講到自己生痲瘋咁
係咪你自己睇唔起自己咋？

利伸:濕疹撚

仲有男=金鐘m記毒撚

真
中3開始識
一齊打機食飯暑假出黎聚
不過依加佢去左外國
乜撚都唔知就一味老屈都費撚事同佢拗

濕疹關父母事咩
好似生仔前都驗唔到

放暑假係咁啦

係咪人類呢種動物先可以諗到呢個"logic"

即係生仔既罪=殺人

自作自受

自殺，鬱登多過 child登

連登係躁鬱登，抑鬱登